{
  "Loading config...": "正在加载配置文件...",
  "This mod is disabled in the config file.": "此模组已在配置文件中禁用。",
  "Preparing database...": "正在准备数据库...",
  "Database closed successfully.": "数据库已成功关闭。",
  "Error during load: {0}.": "加载时出现错误: {0}。",
  "Loading server listeners...": "正在加载服务器监听器...",
  "Finishing loading, it may take a while.": "正在完成加载，可能需要一段时间。",
  "All listeners were loaded.": "已完成监听器的加载。",
  "Satori Loaded!": "Satori 已加载！",
  "Copyright (c) 2025-present, TelluriumDev, all rights reserved.": "版权所有 © 2025，TelluriumDev，保留所有权利。",
  "Database error during unload: {0} (code: {1}).": "数据库在卸载时出现错误: {0} (代码：{1})",
  "Database error: {0} (code: {1}).": "数据库错误：{0} (代码：{1})",
  "Database integrity check passed.": "数据库完整性检查通过。",
  "Database not found, creating new one...": "数据库未找到，正在创建新的数据库...",
  "Unloading all listeners, it may take a while.": "正在卸载所有监听器，这可能需要一段时间。",
  "Error during unload: {0}.": "卸载时出现错误: {0}",
  "Database integrity check failed: {0}": "数据库完整性检查失败: {0}",
  "Database structure check failed.": "数据库完整性检查未通过。",
  "Opening database...": "正在打开数据库...",
  "Saving and closing database...": "正在保存并关闭数据库...",
  "Triggered Event: {0}": "已触发事件: {0}",
  "Preparing thread pool...": "正在准备线程池...",
  "All event listeners were unloaded.": "已完成监听器的卸载。",
  "Database integrity check passed, but some tables are missing.": "数据库完整性检查通过，但部分表丢失。",
  "A total of {0} regex filter rules have been loaded." : "总共加载了 {0} 条正则表达式过滤规则。",
  "Regular expression compilation error {0}: {1}" : "正则表达式编译错误 {0}: {1}",
  "Loaded regex filter rules: {0}, description: {1}" : "已加载正则表达式过滤规则: {0}, 描述: {1}",
  "Initializing regex filter rules." : "正在初始化正则表达式过滤规则。",
  "Regex filter rule initialization completed." : "正则表达式过滤规则初始化完成。"
}
